靚宵。。。

貢肉酸

好味

你隻西羊呢

咩嚟架

cute羊

this

幾正咁

好好味

咁都搵到

食咗好多年
第一次係食紅豆味，應該係2012/2013 年